Dans chaque page web, chaque fonctionnalité utilisable ou disponible suite à un contact multipoint est-elle également utilisable ou disponible suite à un contact en un point unique de l’écran (hors cas particuliers).

